【東體爭議】阿諾特英超定世界最強右閘？

利物浦無敵姿態橫掃英超，除咗穆罕默德沙拿、沙迪奧文尼同華基爾雲達積克呢啲風頭躉，右閘阿歷山大阿諾特亦再一次顯示出佢非凡影響力，今場大炒李斯特城嘅4個入球，阿歷山大阿諾特就1射2傳兼博得12碼，直接間接製造晒4個入波，超級恐怖。
由上季開始至今，阿歷山大阿諾特喺英超交出19次助攻，數據冠絕全個英超，對於一個右閘嚟講簡直係奇跡，呢位英格蘭國腳今場入嗰球波，喺後場開始高速衝刺同精準射門，完全係頂級前鋒嘅表現，佢慶祝嗰陣亦擺出基利安麥巴比嘅招牌交叉手動作，賽後喺twitter自信爆棚話：「麥巴比做到嘅事...(我都得)」。
阿歷山大阿諾特係英超最佳右閘已經毫無疑問，叫佢英超史上最佳右閘相信亦唔會有太多反對聲音，今年中有網站投票選世界最佳右閘，阿歷山大阿諾特亦以近6成得票壓倒性當選，擊敗丹尼爾、甘美治等等。阿歷山大阿諾特依家只係21歲，將來去到卡富、卡路士阿爾拔圖、杜林等傳奇右閘嘅高度絕對唔出奇！

好樣衰祝佢斷腳

......雲比沙卡勁好多

瘦猛猛斷起上黎唔使再踢

利市最強

搵我？

真心定假膠

蓋狗j牙諾 下場就會派膠

佢真係好勁，睇佢開角球收巴塞皮真係好正

同埋佢啲傳中波真係好好丁

Dalot仲勁

比爾連都冇 波台已死

今年中有網站投票選世界最佳右閘，阿歷山大阿諾特亦以近6成得票壓倒性當選，擊敗丹尼爾、甘美治等等。
36歲既丹狗？

冇乜右閘出位

史上最勁右閘啦on9!

==

醉右

你搞笑

Ching Sick貨

宇宙最強

應該係宇宙級

贊仔離開咗英超佢先上到位

勁過卡富啦已經

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER